19/3/2020 抵制東方任務

❗️ 有見本專頁讚好人數增長速度理想，未來數天本專頁將會翻炒一D曾經被勤喻、但至今仍喺東方落廣告嘅商戶。請各位踴躍派嬲及留言，唔可以俾廣告商以為面對網民留言只要冷處理就可以不了了之❗️
【抵制東方日報每日任務】
😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️♀3.永久抵制 👍🏻4.互like留言

是日精選@19/3:
💩 愛海頌💩

👆去派嬲兼留言👆
TG channel !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

留言Template:
東方日報多年來立場偏頗香港政府，自反修例示威起始，無視政府及警方暴力，抹黑示威者。以貴公司在香港之名氣及商譽，實在無在東方日報賣廣告之必要，但貴公司經上次勤喻後，仍不理我們的意見，令人失望。貴公司資源既取之於港人，亦應用之於港人，故希望你們考慮從東方日報撤回廣告，以免影響我們的購買意慾。
-------------------------------------------------
永久抵制名單：
舒適堡
草姬
中科健康國際
樂生命
位元堂
華人藥業
維特健靈

push

done

推

為手足 推呀

Push

Done

永久抵制：
舒適堡
草姬
中科健康國際
樂生命
位元堂
華人藥業
維特健靈

lihk : 不了

圍爐好過上twitter fb

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

推唔郁都推

done!

pish

pushpush

買樓點杯葛？根本無錢買

咁有心,都係要講句support

堆